下年脆弱雞腿包餐變番25蚊 香港人又狗衝了

正

金拱門

拒食

都會食呀
好似龍門冰室食個晏都60蚊

俾返全翼我再考慮下

新一年又加價，起碼26蚊